戒嚴正式開始

各位到屋企未 仲有好多日要出嚟 抖下

推